# README #

### Cos'è questo repository? ###

Unity RTS Mouse

### Setup? ###

Il movimento della telecamera è regolabile via inspector
Sarà necessario aggiungere un manager per i diversi oggetti nella scena

### Con chi parlo? ###

Lo sviluppatore si trova su [realizzazione siti web torino](https://www.carontewebagency.it/)